小粉紅經濟學：中國的經濟奇跡由小粉紅創造？小粉紅的最終歸宿是什麼？

儘量的剝削他們